![](img/photo31.jpg)

### Преподаватель высшей квалификационной категории

Должность:
Преподаватель высшей квалификационной категории

Образование:

1.	Высшее, "Культурология", Калининградский государственный университет, 2005 г.

Преподаваемые дисциплины:

Основы философии

Награды и звания:

1.	Почётная грамота РАНХиГС, 2015 г.
2.	Благодарность Западного филиала РАНХиГС, 2015 г.

Данные о повышении квалификации и (или) профессиональной переподготовке (при наличии):

3.	Повышение квалификации. ФГАОУ ВПО Балтийский федеральный университет имени Иммануила Канта, 2012 г.

Общий стаж работы:

21

Стаж работы по специальности:

21

Квалификация:

Культуролог
